(回帶) 休班警長逛油塘商場偷拍裙底被捕 受害女亦為警長妻

休班警長逛油塘商場偷拍裙底被捕 受害女亦為警長妻

昨日（27日）下午5時許，一名男子於油塘大本型商場乘搭扶手電梯時，被指用手機偷拍前面一名女子裙底，當場斷正，警方接報到場，以涉嫌游蕩罪名將該名男子拘捕。據了解，男疑犯為一名隸屬投訴警察課現役警長，當時休班，受害女子亦為一名警長的妻子，觀塘警區重案組已接手調查。

警方表示，昨日一名45歲姓莊的男子涉在觀塘高超道38號一扶手電梯，以手提電話偷拍一名34歲女子裙底，警員接報到場，經初步調查，該名男子為一名休班警務人員，他涉嫌遊蕩被捕，案件交觀塘警區重案組第二隊跟進。

阿sir開OT 警嫂玩3P

阿sir開ot 警嫂玩3p

朋友妻，咪走雞

你地冇做錯

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈,sorry, 唔知道應咩好

有咩問題先 第時阿sir紮左話要屌你老婆 你有得say no咩

牠們果然是。。。

阿sir開ot 阿嫂玩3p

狗係咁架啦

見閪就屌
見鳩就趷籮

貴圈真亂

又係休班警

上班扑死市民, 下班偷拍女人

真係社會人渣敗類

推

2017年11月28日

標題回帶

男疑犯為一名隸屬投訴警察課現役警長，當時休班

哦⋯⋯警嫂應該去投訴警察課投訴投訴警察課嘅警察

D同事關係好亂

驗眼?

偷拍裙底一齊睇

同袍妻，咪走雞

休班警之偷拍痴漢

偷拍事後被發現 就話如果有投訴就搵返PPRB

襯I

原來tg 咁多偷拍group 咁多裙底相 原來係休班警好辛苦咁偷拍返黎

印出嚟快閃貼滿 油塘區

襟兄只有殘留的軀殼

警署之內襟兄弟

微博？

朋友妻, 執多濟

手足口病

阿sir
你地冇做錯！

只差一步

吞鎗自殺！

同事妻....

阿sir偷拍唔洗你教

尖沙咀警署內偷拍低胸報案女 男警遭處分

尖沙咀警署發生警員偷拍性感女報案人醜聞，高層震怒下令嚴懲，一男警遭紀律處分。據悉，一名身穿黑色低胸背心、露出「事業線」的女子，周二(1日)到尖沙咀分區警署報案室求助，在服務櫃台等候及查詢期間，疑被當值警務人員由櫃台內用手機偷拍，有人更將美女照當作「福利」發送給同袍分享，以致該照片在手機群組瘋傳。

據瘋傳的照片顯示，照片是在女事主埋身到服務櫃台前，有人離遠拍攝，另一張是女事主坐下後，有人從高角度拍攝。警方高層獲悉有關照片瘋傳後，大為震怒，認為事態嚴重，懷疑有警務人員違紀及操守有問題，下令徹查及嚴肅處理。據悉油尖警區迅速展開調查，向有關當值警務人員錄取口供，相信涉及一名男警，已決定對其進行紀律處分，不排除會有進一步行動。

執業大律師陸偉雄表示，一般情況下用手機偷拍，可被控有違公德罪、遊蕩罪或不誠實使用電腦罪，惟因警署報案室不屬於公眾地方，故遊蕩罪或不適用。另外，警員在當值期間作偷拍行為，相信警隊亦會調查他有否違反警例，若有需要會進行紀律聆訊。至於報案室入口均設有「禁止拍攝」的告示，陸則指需視乎該規限是僅對公眾，抑或包括警務人員，相信亦屬警隊調查時的考慮因素。

全港最大犯罪集團 - 休班警

呀sir 開OT, 警嫂玩3P

朋友妻，係臭雞

你要諗下，佢咁岩影中隻狗乸先見報
如果係個普通女仔，分分鐘入到狗屋比班冇人性既淫賤公狗告返轉頭

呢D情趣黎架，特登俾裙底佢偷拍。
老公OT，老婆3P。

投訴課唔洗ot

男疑犯為一名隸屬投訴警察課現役警長

狗男女

笑撚死

標題都寫明回帶

藍屍思維, 無人叫你著裙囉

警嫂

咩玩法

笑到我……

阿sir : 驚就唔好出街

狗不嬲周圍屌

可能影緊下屬老婆

推啦屌

入嚟就係想咁講

華生 你真係好聰明呀2

阿蛇開OT 警嫂玩3P

走得太前
而家影一定唔會拉

阿嫂咁啱呀

佢地個生態真係好撚奇怪

識食

阿SIR開OT，警嫂玩3P。
（因為本文內容不緊急，所以不推文回覆，謝謝分享）

?????

觀塘警區重案組已接手調查。

原來d警力去哂查自己人，唔怪得唔使獨立調查委員會，同埋冇物力拉白衣人

警察ot 老婆3p

着住制服都犯罪，除咗制服唔係唔會呀？

係咪證明某類人好受poopoo歡迎

警長警綠一齊玩

推！

阻阻大家幫手推 話比人知

［推爆左第一個post］求求大家一定要睇 真係好撚大獲02

忠上最大犯罪集團

史*

睇黎下年好多BB出世

阿sir偷拍唔洗你教

警察開OT 警嫂玩3P

老公係出面打班暴徒，仲要訓街
老婆係宿舍嘆冷氣，被另一位呀sir玩緊
諗起都扯扯地

黑警開ot 狗乸玩3p

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

我都想咁講

警長：歡迎去投訴警察課投訴

呢度全部都係我啲人洗怕你？

警嫂免費雞 中出一百劑

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
落實承諾，實行普選
光復香港，時代革命

推到文宣同民間記者會團隊見到！

共產黨即係共妻，映自己老婆有乜所謂

警長妻勿走雞

交換玩下囉

sir乜撚野，下屬叫上司先叫sir

口號已成真

唔好再畀佢哋放假喇
休班警

呀sir好波！最衰都係警嫂引誘你

啊sir要OT 老婆玩3p啊

驚就唔好出街啦

休班警

狗咬狗

up

借個位唔好意思

警嫂大眾公廁 咪走雞

任何時候都犯法先係真警察

Push

偷拍裙底都要重案組

大家都係狗分享下

呢d俾大家笑下嘅 post好心就用不推文回覆啦
連仔特登整左呢個功能出黎 你班友又唔用

有一種罪犯叫休班警

真淫亂

冇事既，可能懷疑個女人藏有攻擊性武器姐

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支哪人!

如果係休班督察應該無事，帶埋返屋企砌都仲得

阿sir開Ot 警嫂玩3P

[dragonboat]

油塘真係名副其實狗竇嚟

同事妻

大家都是警察，唔係睇下你老婆都唔得呀

阿sir懷疑你下體藏有軍火庫！

同僚妻，咪走雞

報應

警察開OT麻包袋玩3P

屌 死狗公影還影 唔好影到我SP得唔得

真3P

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

笑撚死要出重案去查

Pish

哈

警嫂裙底相有冇喺圈內互傳

警長妻咪走雞

阿sir偷拍裙底，唔使你教

我屌你你條女啊

淫黑警

阿sir 做野唔駛你教

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？

[甜]黑警OT，警嫂3P

一日最衰都係佔中

休班警根本就係社會既計時炸彈

真係淫亂lo

一定係警嫂錯！佢着得太性感搞到阿sir色心起 阿sir係無罪既

昨日27日
舊到幾舊ge新聞

阿sir 做愛唔駛你教

警嫂要做雞
晚晚要洗閪

大本型原來Stand for 警犬大本型

#teamkill

狗咬狗骨

換更姐

唔怪得而家咁多商場講明唔俾佢地入啦

你老婆叫得好大聲，不過個西臭嘅

【和你飛】機場集會文宣資源集合